葵涌邨文宣手足被拉

港共真係好撚驚連儂牆

區議員真係要盡快做合法連儂牆

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

因為佢哋想抹走香港人記憶

街坊落樓呀